成班人話噴車鏡會麻煩到個車咁放路釘呢

放路釘咪仲大鑊會搞到炒車爆肽 咁咪仲麻煩

咁樣對比不如噴鏡仲好 有得清潔

有冇車主答到我邊樣好啲

認真答你, 成日有盲毛唔睇鏡